點睇福仔又大巴大巴車落獌狗塊面度

反福嘅下場

單刀唔計

1a1g

個助攻負碌唔計

樓豬又收飯盒

冇馬災同場唔計

又係你條仆街

我愛樓主

福呢？

福長傳算唔算世界級

善有善報 惡有惡報 若然未報 時晨未到